一訓醒 發現4日假期已經過左一半

倒數 仲有46小時就要返工

仲有24小時